淨返20日點減10磅

呢半個月抖到對腳舒服晒 冇再痛

弘b我差啲唔認得你

吉妹

一日入幾多好

點解淨返20日

切一隻腳

睇我舊post 如果你忍到 10磅應該無問題

要keep幾耐 keep一日半日就開始減2/3碳水
最後十日飲水就剩係濕下個口

呢半個月食得好好喎

我5日就瘦左10磅
腸胃炎5日冇食野

water fasting

睇youtube 30日唔食
成功減到